岩岩3點放工 黎機場支持遲唔遲？

唔遲就一齊去

唔遲

Coming

絕對唔遲
慢慢多人
請加入！
唔夠人！

一連三日
邊會遲

不了 11號去反夢 今日ok

去呀

仲有無手足係路上

唔遲 玩夠3日 點會唔遲

點會遲

倒不如…

搞三日，幾時黎都唔遲

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

倒不如即係做你個樣唔做本身個樣
Ching改改字
Btw 簽左幾廿份 都無樣回應過咁

加油啊各位今晚放21:30

幾時番訓都得

連續三日㗎

到時見

我只能夠講最近有多一個白宮聯署，唔駛我係咁推，但啲簽名仲多過「倒不如」嗰個。
只好怪我「人微言輕」…

唔遲 我六點放工都去

有無手足帶埋睡袋去機場

Push

幾時到都得,最緊要有到

咁癲

Come!!!!!!

［集中］警方記者會問題提出區

絕對唔遲
慢慢多人
請加入！

週末入機場接機

機場啲餐廳好貴，有無手足知附近有咩平啲嘅野食

利申: 平均5年先飛一次

去格黎東涌食

thanks ching

推爆你

唔會遲

【和你飛】機場集會文宣資源集合

唔會遲～
我都想去 但去唔到

真係有人過夜？ 我帶埋個枕頭黎

why ar

come

唔遲，快啲嚟

夜d先多人

有無得yo
帶副麻雀黎點睇